---
title: PERFORMATE
date: '2019-11-26'
tags: ["Freelance (Self-employee)"]
draft: false
summary: 'Web app yang mencoba untuk memonitoring kinerja karyawan dengan konsep 7-WD ala Deny Darmawan'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server, etc'
tech_fe: 'ReactJS, Material-UI'
tech_be: 'Laravel'
contributor: 'BE Team: Tri, FE Team: Abdoel'
client_customer: 'PERFORMATE (https://performate.id)'
---

# PERFORMATE


### My Tasks :
+ `feat`: Mengintegrasikan APIs yang di sediakan oleh tim Backend dengan dokumentasi di Postman 
+ `feat`: Implementasi UI


